（美劇）十三個原因/漢娜的遺言

睇完勁沉重

好唔好睇
見Netflix有

幾好睇 但係得13集